[認真討厭]沙卡算唔算係big6中最廢既防中？

利有神軒，唔洗討論

獌有第二廢既馬迪

鏝有費南甸奴

轟有毒撚簡迪

熱有雲耶馬

馬>費～軒>佐>戴～沙

當我利神軒冇到？

樓豬好積極反利

全英超最廢都係

明明個post講緊阿仙姑

樓主唔好借啲意話自己係big 6先啦
又唔知自己隊波貢廢

我利迷

佢唔要命

你係glory hunter
見人今年拎英超先捧

沙卡又然

Torreira呢
沙卡當佢cm算啦

神軒神在後傳

問過dier 未
閒閒企企

樓豬7到#

樓豬7弟扮咩big6

6弟唔算係big6係咩